<resources>
    <string name="app_name">PeduliPadi</string>
    <string name="title_activity_detail">DetailActivity</string>
    <string name="brown_spot">Penyakit ini ditandai oleh berbagai gejala. Namun, adanya bercak-bercak coklat bundar atau oval dengan lingkaran kuning selama tahap anakan adalah tanda-tanda infeksi yang paling nyata. Ketika bercak-bercak tersebut membesar, pusat abu-abu muncul di tengah-tengah dan tepian coklat kemerahan terlihat. Perubahan warna batang adalah gejala karakteristik lainnya. Pada varietas yang rentan, luka dapat mencapai panjang 5−14 mm dan dapat menyebabkan daun layu. Pada varietas yang resisten, lukanya berwarna kuning kecoklatan dan seukuran kepala peniti. Infeksi pada kuntum menyebabkan pengisian bulir tidak sempurna atau terganggu dan menurunkan kualitas gabah.</string>
    <string name="brown_spot_cause">Gejala disebabkan oleh jamur Cochliobolus miyabeanus. Jamur ini dapat bertahan hidup dalam benih selama lebih dari empat tahun dan menyebar dari satu tanaman ke tanaman lainnya melalui spora yang ada di udara. Sisa-sisa tanaman terinfeksi yang tertinggal di lahan dan gulma adalah penyebab umum lainnya penyebaran penyakit ini. Bercak coklat dapat terjadi pada semua tahap panen, tetapi infeksi paling kritis dimulai dari tahapan akhir anakan hingga pematangan. Penyakit ini sering terjadi di lahan dengan kesalahan pengelolaan kesuburan tanah, terutama dalam hal unsur hara mikro.</string>
    <string name="brown_spot_prevention">Selalu pertimbangkan pendekatan terpadu berupa tindakan pencegahan bersama dengan perlakuan alami jika tersedia. Cara terbaik untuk mencegah penyakit ini adalah menggunakan fungisida (misalnya iprodion, propikonazol, azoksistrobin, trifloksistrobin) untuk perlakuan benih.</string>
    <string name="disclaimer">Perlu diketahui bahwa hasil klasifikasi gambar yang disediakan oleh aplikasi dihasilkan menggunakan model pembelajaran mesin, khususnya model TensorFlow Lite. Meskipun kami terus mengupayakan keakurasian pada model pembelajaran mesin dalam aplikasi ini, penting untuk diingat bahwa tidak ada model yang sempurna, dan prediksi mungkin tidak selalu 100% akurat. Tingkat keyakinan yang diberikan pada setiap prediksi merupakan indikasi keyakinan model, namun hal ini tidak boleh diikuti begitu saja. Keakuratan prediksi dapat dipengaruhi oleh berbagai faktor, termasuk kualitas gambar masukan, seperti kondisi lingkungan, resolusi gambar, dan variasi kondisi pencahayaan. Pengguna didorong untuk menafsirkan hasil dengan hati-hati dan mempertimbangkan informasi relevan lainnya saat mengambil keputusan berdasarkan hasil prediksi aplikasi.</string>
</resources>